好苦呀

依家日日都諗點樣開源
Parttime又唔返得幾多
仲要返學

走堂啦

買美女囉

上個月一星期試過四次諗過跳樓

Online咪得

我已經一星期返廿個鐘有多

計唔計attendance？

一個仲要夾我比錢佢
一個仲要我幫佢還錢
爭5000
還完之後今個月都仲夠食飯嘅
之後繼續返工
下個月應該好啲

I mean返工
返學嗰度attendance自己tick

如果你嗰堂多人上就搵人幫你tick埋

已經同仆街老母講明斷絕關係
個仆街老竇都廢撚事講 不過都係一樣
我都想有老母得閒可以關心我 理下我

如果係咁我唔讀書啦而家
使乜咁樣唔嗲唔吊
同埋佢online lesson
Moodle take attendance

想慳錢可以自己帶飯

自己煮都唔慳得幾多啊 一個人

煮多份比朋友食，收返佢錢

走堂

咁咪唔好謮